消息指本港今日（24/8）只新增9宗確診及12宗初步確診個案！

笑撚左 選舉要推遲一年？ 係人都知咩事啦

無事啦

感謝中央

咁即係洗做全民檢測啦

唔洗深喉啦

點解又分番開確診同初步確診?

投票吧

放心, 好快又有新招可以谷番個數字上去, 令取消變得合情合法合理.

CHOK大啲個數喇唔係點氹人送DNA呀

DKLM

唔洗驗了

終於同病毒傾好

還我選舉

不嬲都係咁公布

武漢肺炎議員

臨立會表示情何以堪

無事喇！

屌 垃圾

不過今日星期一

隨時9月又反彈
尋日康城又幾百人聚集

Yeah無事喇唔駛「自願」檢測喇

個全民檢測就係第4波，上手如果有武肺一開口驗完又咳左幾下，下手就吸晒。之後搞健康碼有碼既人就可以放款，然後就第5波。

同時免檢疫既人依然通街走

疫情議員

證明wfh有效

仲點逼人全民檢測呀

股樓又爆升，社會欣欣向榮

選得啦

今日得9單確診
恐懼撚將會全面退場！

民意開始想漠視肺炎了
今次順下你意全面檢測
we will be back!

冇事啦，開得gym啦

唔好啊

唉屌林鄭要d大陸免檢疫狗白行一轉
人民日報仲日日9叫國家支援香港抗疫
派埋人力物力幫你檢驗

選舉仲使押後?

噚日周圍都好多人, 尤其IKEA

作大啲個數又要繼續WFH 政府表示不了

又可以放支那狗落嚟播毒了

深喉完加多好多個確診

開你老母
一日冇二百萬人全民檢疫
一日都唔會開娛樂場所
政府帶頭玩攬炒

9月1 一齊開學

條街周圍都好多人
我估9月反彈

撐返大個數

幾時第四波疫情牙

仲好意思攞人哋韓國來做例子 話人哋選舉嗰陣疫情已經回落 而家香港夠回落啦屌

其實有心搞一定搞到 人哋連確診/隔離啲選民都安排去票站投添

屌你老味，成半年都唔撚知

回力鏢 天唔想陪你做戲

等藍屍全民檢測

瞓咗幾耐

點解又

依半年日日都係咁嫁喎

港共/藍屍劇本：中央援助抗疫成功，大家要多謝中央，中央必定名流青史，抗疫大英雄

推遲咗就少咗確診

做咩姐你

叫班大陸狗快啲走啊

今日仲未完

我就係要依啲。

下一單到支那人轉機

官腔：「加緊追查隱形患者」

實際：「妖，要跑數呀！你班𡃁好嗱嗱臨同我簽多幾個確診客出嚟，再唔meet返個target咁啲人仲點信我哋呀！？」

大伏係出來越多人檢測就會越多人確診

開晚餐呢 屌你老母

尋日唔係十宗初步咩？

唔驗就冇人確診啲friend

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，低質5毛打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

無wfh了

慶國慶群組

港共啲劇本真係好易估

無事了

選舉呢？

屌咁撚小

國安法

憑咩？

選舉選舉選舉選舉

疫情見底

全靠中央派幾十人落黎, 一齊用特異功能發功, 逼走病毒

冇事啦

本身全民檢測就係用黎增加確診人數，只要夠多人參與就做到，造假都唔使

聽日應該放寬夜晚食飯啦 應該限2人

數字下降>停止wfh>數字上升>wfh

無限 loop

人哋紐西蘭都係延4個禮拜
林鄭一個大腳延一年

沒事兒

開晚市啦屌

打工仔每2個月wfh 一次

大家準備比人深喉啦

冇事--> 9月1 日開學-->支那跨境學童順便帶埋啲病毒-->爆到冚家鏟
政府：係咪呢?真係要全民檢測咖

屌 玩撚完

放心, 777 有需要的時候, 又會有10.1 群組出動推返高個數字 ....

打完個風就突然咁少。。。

safe la can go dream la

選舉呀

可能被個風吹走哂

問：被風吹走咗嘅係乜
A：病毒
B：病人
C：樣本
D：實驗室

放寬晚市未 屌你老尾777

我要做gym
我要睇戲
我要晚市

推

肇始：你地唔檢測撚都唔洗撚

你大我呀

覺得會再開再爆...

WFH

想睇戲。開番戲院唔該

投得票！

沒事沒事

然後話本身有好多隱形病人

你睇政府幾做得野

投得票
唔使驗

幾撚時有因為gym room而爆

屌
wfh又取消得

我要做facial

我要開gym 我要返工

識個同學冚家確診之後隔離左幾日有哂抗體出返嚟

係咪因為琴日星期日診所無開？

根本驚閪
係港共怕輸

就算爆到7彩每日幾千單都唔會做
寧願中武肺好過交dna

其實又唔好賴gym撚
聚會爆多好多

因為要顯得條數大啲恐怖啲 黎延遲選舉、搞全民檢測、請支那支援

仲有滿足班恐懼撚嘛 班柒頭之前一直仲話港共報假數報細數 為左dse人地驚閪咩報大好過報細 可以限制市民唔比上街[/b][/b]

佢依家要行全民檢測，一定會爆幾個後生冇病徵但陽性既case，然後開始吹風要d後生仔去做檢測

恐懼撚：假數！ 為左dse

感謝中央 可以正常返工

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

咁可以選舉了

梗係唔做啦

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

仆街運輸署開未

恐懼撚好煩

不嬲都冇事 後生仔驚閪咩
個個配合支持港共啲措施封鎖打壓、延遲選舉

最好係 死啲廢老啫
後生仔真係驚閪

洗撚咩 呢個政府咁撚仆街
是但拎d有毒樣本周圍放都得啦

可以出返街
可以投返票

21宗就21宗 夾硬分開黎計

笑死 9月初分分鐘零個案

27就反彈啦 20颱風逼巴士地鐵

劇本

選舉?

做到咁肉酸
懷疑初步確診： 7500000 30，000，000
咁咪算

講真話預左比人負皮

恐懼撚：要2個潛伏期，即28日0確診先叫疫情放緩架

真係好on9 唔好做人啦咁 個肺炎一世唔走點算

28日0確診先可以叫安全 延後選舉合理

限你老尾咩
驚出街比車撞好過驚肺炎死啦
仲有啊早啲瞓食多啲菜好過啦

😦😦😦

劇情需要

戴口罩戴到落棺材就岩嫁啦